警狗終於做返一件好事

【古洞奪命火】龜龜大難不死 警員火場救出
古洞坑頭村鐵皮屋發生奪命火警( )，大火焚燒一個多小時，消防救熄火警後發現男戶主伏屍浴室，屋內大批物件及傢俱燒毀，化成灰燼，其後警員在屋內救出一隻烏龜，火海逃生的龜龜初步無受傷。

救左你？

我愛烏龜

烏龜

鳥龜

同門必定相救 大家都係龜

唔准侮辱烏龜

烏大龜

啲龜咁得意唔好拎黎同班賤畜比

除救烏龜既警察 其他嘅就係畜